將軍澳有老豆帶仔落街散步 比黑警打到爆缸！

個老豆爆哂血 成個頭冇左忽肉

重傷, 無白車, 狗圍住, 救人

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin